\cvsection{F\"ahigkeiten}

\begin{cvskills}

  \cvskill
  {Python}
  {Die Sprache, die ich in meinem Studium \"uberall verwendet habe; Grundwissen \"uber Numpy und SciPy}

  \cvskill
  {Data Science}
  {Mathematisches Verst\"andnis \"uber SVM, PCA und neuronale Netze, alles jeweils von Hand implementiert (mit NumPy und SciPy); Anf\"ange mit Tensorflow, PyTorch, KNIME, Pandas}

  \cvskill
  {LaTeX}
  {Umfangreiche Verwendung f\"ur Hausaufgaben, Seminararbeiten, Abschlussarbeiten, Echtzeit Vorlesungsmitschriften}

  \cvskill
  {Git}
  {Erfahrung durch Privatnutzung in kollaborativen Projekten auf der Arbeit und auf der Universit\"at}

  \cvskill
  {Sprachen}
  {Deutsch (Muttersprache), Englisch (Muttersprache), Franz\"osisch (B2), Spanisch (Grundkenntnisse)}
\end{cvskills}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../cv_de"
%%% End:
